既然麻包袋冇人敢，老豆搵仔係咪時候降級

降做搵舖頭罷買
Popo、奶共狗官、垃圾議員無論佢地抑或是佢地直屬屋企人都應該有好多唔同種類既生意
係時候list出來罷買或其他

點解要降低standard

可能有你唔知姐

有唔通公開講咩
公開講既話 同公開講咁樣好有用有咩分別